# 03 Mars

intervenants : enseignant info , terminale NSI et seconde SNT 

On va faire des prez courtes aujourd'hui

## prez moi

point avant mars 
programme avec partie grisée a traiter avant mars 

mettre en valeur le fait que la situation nécessite bdd
ne pas hésiter a faire apparaître un questionnement concret de collecte de données auprès des élèves.

force du projet : rendre concret bdd , le mettre en avant

peut être laisser une liberté aux élèves de choper tel ou tel données 

=> bon retours generals ! 

